【懇求訂閱】 CLS將我地拉入黃色youtube圈 我地喺條邊界度企左好耐....

我地係黃色Channel「AngryMok莫生氣」
好需要大家嘅力量
將我地拉入去黃色Youtube圈
呢條Channel拍嘅影片除左係俾娛樂之餘
同時都有少少資訊帶比大家
互相支持住各位同路人

我地真係好需要大家支持
希望大家可以Subscribe
最好就like同share埋啦

其實我地成班人都好屌得
大家有咩睇唔過眼嘅咪留個comment
話俾我地知我地可以改下

我哋暫時第一個目標係超越陳怡
佢有成182k subscriber
希望大家 有力出力 有力出力
（冇理由叫大家出錢啫）

輕輕一推

好睇自然有人sub 相反嘅你幾黃都冇用

十龜左

本身都想自然啲
但而家香港好唔自然
所以先想用呢啲唔自然嘅方法變得自然啲
你明唔明我講咩？
不過多謝你嘅意見

subscribe左 加油啦

我愛你啊 星際牛仔
祝你係外太空百發百中

sub ed

啊！我漏咗！
我哋個IG係@angrymok
好似啲歌手啲同名專輯咁～

support啲片幾搞笑
已subscribe

之前睇過你哋條廣告雜誌 幾好笑
已經CLS 加油

已sub

支持黃色經濟圈

咁黃都咁少人sub 同埋都幾好笑
幫推

有無靚女先

Made in HK嘅嘢真係要珍惜依家去睇下先

這麼醜的妞
利申：幾好笑已Follow

Push

係，宜家10個post有4-5個都係話自己好黃想借黃色圈彈起真係覺得好反感，同當年達哥大J借高登上位一樣，所以我都好同意你嘅睇法，搞到只要係黃就要老奉支持咁

之前已經睇過 好難得肯出聲 又有心機
已sub

推

都唔係老奉支持嘅
如果係嘅我哋就紅咗啦
覺得唔好睇咪講下邊度唔好睇
改善改善囉

輕輕再推

咁有勇氣係連登咁口臭既地方直線叫人訂閱，值得支持！

努力啦 個市場已經好飽和
唔係話盲踩 但你地啲片唔夠好睇 唔夠突出

得罪講句 男女個樣都唔得
你地啲片只能更加更加好睇先得
你諗下依家當紅既團體既都要用靚女做起個台

利申 follow左但應該唔會睇了

俾啲時間 高質既自然有人睇
係要時間慢慢累積 加油

pish

Push!!!

Support made in hk

加油
不過啲片睇到好尷尬

多謝大家意見
我哋會改進吓 有更多意見不妨直說
希望下次大家都睇得開心

其實幾有creative
但信錯野
太信自己
唔知你明唔明我講咩

廣告條片好搞笑

希望你地可以慢慢做起

sub左喇

唔有心還有心
但唔夠好囉

加油 sub左
睇左幾條片
暫時都係宣傳易嗰條 啱我睇多啲

支持！有啲都幾好笑

subscribed
睇咗教育廣告同高尚情操
你地想宣傳嘅訊息，同個廣告係冇關係，用任何廣告，最後叫人戴口罩、洗手、唔好出街，效果都一樣
高尚情操只係重覆強調高尚情操，冇解釋啲同學有幾高尚，帶唔出仆街紅官嘅荒謬
你地想走搞笑路線，但真係唔好笑，內容亦冇乜特別
加油

多謝你嘅意見
可能我地帶出既message真係太簡單
或者笑點唔太中大家口味
但我地會繼續努力 請多多支持 感謝

訊息可以好簡單，我地面對緊嘅都係顯而易見嘅問題
你地要改善個演出手法

好啊 我哋都有試其他way嘅
haha希望大家啱睇lu
巴打你真係好人屎

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

有啲都幾好笑
繼續加油！

唔好發明星夢啦

認同你呀嘅講法 ching

第3條片最右果條女 係咪好屌得

你問下佢

比個ig黎問下

留意咗呢班入好耐
估唔到有人講
幫你推下啦

去@angrymok 搵

Subscribed

幾時再出片？

咁都見到中學同學 haha加油

幫你推

但sub唔sub係內容先決
想像下
我訂閱咗個黃channel
佢啲topics我平時無興趣睇 甚至覺得on9
但啲片又keep住喺我個YouTube推薦出現
我會覺得自己好白痴

不過學樓上巴打話齋 敢喺到明目張膽宣傳
係幾勇
CL咗你post嗰幾條片
加油

聽日好冇？

有料既自然會有人訂閱 冇料既自稱黃都冇用

屌得還屌得
但有意見真係要聽 去改善
唔好第一時間諗咗點反駁先
Subscribe咗 笑點人人唔同 無辦法照顧哂所有觀眾口味
笑點低嘅我 望到關門講嘢已經想笑
加油

夠鳩又幾好笑 亦有意思
支持

多謝你意見
以後叫佢講多啲嘢

hello你好中學同學